---
title: "API Warmte data "
path: "/docs/api/woningvoorraad"
---

Alle energie data is per verblijfsobject op te vragen via de volgende API :

[https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?match-gemeentecode=GM1680](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/list/?match-gemeentecode=GM1680) (Aa en Hunze)

Deze API wordt gebruik in onze applicaties voor het optellen van de verblijfsobjecten, de aggregatie grafieken en de download functionaliteit. 

Direct de API bevragen kan natuurlijk ook. 

Documentatie over filters en mogelijkheden kijk in de `help`: 

[https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/help/](https://ds.vboenergie.commondatafactory.nl/help)

Label	7987
Omschrijving	1
TypeEigenaar	0
TypeWoning	0
Bouwperiode	1
Buurtcode	6437
Buurtnaam	3862
Wijkcode	1228
Wijknaam	1147
Gemeente	199
Provincie	10
AantalWoningen	"1"
Gemeentecode	199
Provinciecode	10